Расстояния от начала координат
===========================

Выведите все исходные точки в порядке возрастания их расстояний от начала координат. 

---
## Формат входных данных ##

Программа получает на вход набор точек на плоскости. Сначала задано количество точек `n`, затем идет последовательность из `n` строк, каждая из которых содержит два числа: координаты точки. Величина `n` не превосходит 100, все исходные координаты – целые числа, не превосходящие $10^3$.

---
## Формат выходных данных ##

Необходимо вывести все исходные точки в порядке возрастания их расстояний от начала координат.

---
## Sample Input: ##
```
2
1 2
2 3
```

---
## Sample Output: ##
```
1 2
2 3
```
